仲有冇人有玩爐石???

如果有玩既, 加下好友..解觀戰任都解唔到
AKSD#3336

辣殺驚

磨下時間又唔會沉迷, 幾好呀

上完傳說已經無目標 無咩心機玩

辣殺 不了